【8‧5罷工】仲有冇人再記得今日係「三罷」？

今朝大家搞「不合作運動」係為左三罷
最後因為林奠個廢話記招 加埋尋晚同今日狗嘅作為
反而冇人再聚焦全民罷工
機場取消左幾多班機冇咩人講冇人理？
收市跌左幾多冇人理？
林奠就係想大家唔講三罷 唔講機場
先日日開記招 專登講衝突同埋醜化場運動
明明我地拎左張好牌 但今日冇好好咁利用宣傳
而家係個開始 希望今次唔會令參加罷工嘅市民同和理非失望
下次再發起罷工 必須要令政府同中共明白 掌握社會命脈係我地
而非呢個政權同一切紅色力量
我明白義士畀人咁對待係好唔公平 我尋晚都訓唔到同好嬲
今日亦出左來集會
我知一定有人覺得我覺得好唔啱聽 但要明白每一次發起嘅初衷
先可以威脅到敵方 畀對家重重一擊
成就「光復香港 時代革命」

PISH

勇武冇騎劫 係啲狗逼佢地出黎
和理非唔係企前線都中TG 大家本身都唔係full gear都逼到要full gear出黎
無論如何 不割席

咁我又唔會割
勇武巴絲為我地爭取嘅野 佢地嘅付出實在太多
但係今日我地因為太憤怒而忘記左今日焦點
要好好檢討

我地係畀狗同林奠一早騎劫左
一日3-4個記招 仲有6個戰場
記者都疲於奔命去宣傳罷工同機場事件

推

我今日淨係睇到反警 罷工 搗亂

「85沙田阻路」向各位受影響既人十分抱歉

三毛？
我見唔到有搗亂喎
官迫民反

你可以唔同意 但我今日真係見到

咁你見唔見到林鄭咩態度有冇見到警方既回態
罷工一早講左 係比政府逼 邊個想攞自己飯碗黎搏
反警 搗亂係比人逼出黎 邊個想食彈比人告

所有野係政府一手搞出黎 由送中開始 係佢要我地玉石俱焚

如果真係政府 警察唔滿意 大可以圍政總 警局

我明佢態度唔志在市民意見 志在商家 中聯辦意見
但一單還一單

各位手足 Respect今日大家嘅努力呀 真係好勁好勁
不過三罷都應該要文宣再開E會講 都應該開民間記者講 令事件唔係做完就算 要比大家 全部香港人知個成果
目標一致 五大訴求 缺一不可 光復香港 時代革命

原本諗住早放去集會
5點班fd同我講 佢地係麥花臣散晒
又同我講會封路

心諗咩料
今日唔係和理非罷工晒冷咩
做乜封路

不明不白，啱啱先開始追po，睇下今日發生左幾多事

騎你老味呀，講咗咁耐唔割席仲有啲人出嚟鳩up

比黑警騎劫左

仆佢個街

圍過曬啦
612 616 政總
到今時今日仲有人圍緊警局
試問有冇用？
行動唔升級 唔去show俾個政府睇市民既力量 我睇唔透一直圍落去既作用係咩

我唔認同圍政府機關唔變陣有用
但罷工係佢今朝打埋啲垃圾經濟牌有反制
佢想經濟好 就唔該順應民意
而家5大訴求一樣都未有
仲要畀人spin左去交通，狗，同港獨
人地步步進逼 我地都要有對策先得

係完全唔變 真心成日同一方式戰鬥抗爭唔係法子
當初我地就係出其不備先會有呢場運動
我地唔可以就咁送做場運動終

係 始終今日係全民connect嘅運動
唔想浪費左一班機管巴打嘅心血
今日有好多人真係賭上左自己份工

我垃圾和理非廢中 今日就罷左工
但成日令我覺得自己除左眼白白睇住手足畀人打
就覺得今日自己唔係contribute左
明明我地想前線好好休息一下
先再抗爭 長命鬥
日日咁打法 鐵打都頂唔順